蟲太：你問我點解香港搞成咁？因為懶囉，人云亦云，懶於思考囉。

琴日大律師公會出咗文，指入境條例修訂會限制市民出境。黃媒報導後，成班黃絲向度起哄，話要開關後即刻「逃港」流亡。

我無嘢想講，我只係覺得真係得我一個議員有睇過修訂草案。你問我點解香港搞成咁？因為懶囉，人云亦云，懶於思考囉。

精選留言（屌柒佢嘅）

知選舉無運行
跳船過建制

其實佢辦公室喺邊？？
想揾下佢問下佢野乍同林鄭識咁多野。

元朗同青衣

又擔凳仔企高地

真係建制派黎

所以人人被國安法官司纏身
得佢一個出政府糧

精過鬼

人地要扮高深講得咁明會唔型

熱狗屌票本能係深植DNA

而家唔使投票咪日日屌囉

當年有冇連登仔比過票佢?

嗰陣未有連登

明明想講野又話無野講?

精神分裂.....

選民白痴

當「我哋」係本土派

當佢唔係獻世派已經係傻仔

呢樣真
唔撚用腦
信撚左你地果套燒垃圾桶勇武抗爭
搞撚到香港2020年就要動物大遷徙
足足比原定時間早撚左27年

我覺得真係
咁係覺得，定真係先？
有無證據證明得自己睇過先？
唔好口爽爽鳩up喎

Ching 瞓撚咗

未有抗爭之前
一九年年頭已經放風話要23條
仲覺得去到2047先會變
你先唔撚用腦

睇你串得幾耐

燒垃圾桶的確係垃圾
最勁係四眼嘅圖書館戰爭
四眼先係勇武

呢件選佢入去真係唔知做咩9

我覺得民建聯都好過佢

仲記得之前燒粉嶺明輝村
成班熱狗笑人送頭
之後唔知上個月荷蘭有人燒檢疫中心
班熱狗就喺度問香港人幾時反抗
我已經唔趕安心出行

選民係白癡

人哋倒插國旗先叫最勇武，你識條鐵

寫道歉信

選民懶囉

佢係連登開post 一定係有人想知我再講果啲撚屌

啱呀，國屍又中

最好個個都比人拉曬先係義士嗎

屌梁天琦認罪 熱狗認罪又無問題 （天祐義民）

波台班熱狗手足入嚟護航未

天琦聽左泛民話，公民抗命必須認罪。唔坐監邊做到義士
黃台仰走佬正契弟

民選議員當大眾係白痴，唔識應對民情同民間智慧，係咁上下啦

係因為無食美心

新界西冇其他人投 叫左全家投佢。
好想投天琦

仲有嗰陣青政新界西條友無啦啦走去鳩噏個同時代力量合作
點知人哋踢爆話冇咁嘅事
所以個個先投熱狗

熱狗：恐懼撚

係冇得選擇，個陣已經好唔妥泛民

自己第一個用

熱狗根本成班都係畸形怪誕
課金果班直情弱智

冇人問你呀 收皮啦
樓主咪撚再post個傻仔上黎 好撚煩 wfc佢?

阿年

熱血公民為我哋提供咁多笑話

忠誠反對派

唔開名仲以為係犬公報

呢班青山派人講東佢就講西
總之就要表現到自己係清流
得閒就穿鑿附會幫陳雲根打飛機

係咪得佢哋先會咁用個“囉”字
真係一大特色

熱狗真係好柒

On9泰

@Sky_Croc
@李斯特鐘

你讀過中學都知
阿年呢啲真係邊緣人
咁都受佢玩你就知呢班咩人

泰哥就係思考過
所以點人去抗爭方面最唔懶
思考過人地做咩都屌endorse 政權, 但唔需要講應該做咩, 無得輸

個陣新西得老泛民,一個好撚廢嘅青政成員同賤虫太
條撚樣仲要響選舉論壇扮哂嘢屌柒何妖

唔知點解，d熱狗，雲粉佢地d樣都係奇奇怪怪，好鬼醜

用中出羊子做版

日日都有人share熱狗
又唔見你哋咁關心肥佬黎
拉